勇武應該全面退場 退到有幾入得幾入

匿埋角落，諗左plan先出現

或者唔好再比人知道你地幾時出現

又或者以大量既人掩飾你地先

隨機，突擊，無處不在

勇武只係一種心態，唔係形式，更唔係派系

你地隨時變返和理非都得

多人先明刀明槍，少人就出奇不意

比人拉，打陣地，戀戰唔係你地錯，落到場未必有得揀

唔想你地再比人拉，打得猥瑣唔代表唔會贏

地下化